527無論出唔出，出到嚟去唔去政總，都請你入嚟睇一睇！

事先講明
樓主我會永遠秉承兄弟爬山，各自加油嘅概念
之前出過幾次post都推唔郁
今次我唔想再推住，真係好攰喇
如果大家都唔推嘅，就由佢沉啦

我哋必須承認呢一點
如今曱甴嘅戰術唔會再同612一樣
527當日係好大機會連添馬公園都入唔到，莫講係煲底
曱甴嘅戰術改變，我哋都唔可以一成不變
527至少唔會做冷氣軍師
但一定唔會死守政總先
我認為到時嘅戰場係包括但不限於政總

浪漫嘅畫面唔係抗爭必需嘅元素
只要能夠達到目的，處處都可以係戰場

戰術方面
大家一定知道，只要曱甴喺事前知道我哋會運用嘅戰術、策略
佢哋就一定會做相應嘅部署去應對
係，好廢話嘅一句
但同你老母係女人一樣，都係事實
希望當日手足有辦法破解到呢一點

不被捕 不受傷 不流血
記住我哋一個都不能少

出定唔出，到時自己決定啦
我只係點出大家必須要知道嘅嘢

屌
好似錯台

幫你推

推

push